Self-hosting討論

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

traefik + acme真係可以當automated, no-manual-certing https for every site at any given time

defaultEntryPoints= ["https","http"]insecureSkipVerify= true[entryPoints.http]address= ":80"compress= true[entryPoints.http.redirect]entryPoint = "https"[entryPoints.http.forwardedHeaders]trustedIPs= ["192.168.1.0/24"]useXForwardedFor= true[entryPoints.https]address= ":443"[entryPoints.https.tls][acme]email= "example@mail.com"storage= "/etc/traefik/acme.json"entryPoint= "https"onHostRule= trueonDemand= true[acme.dnsChallenge]provider= "cloudflare"delayBeforeCheck= 0

輕輕鬆鬆TLS 甚至http都可以proxy埋